警察驚唔驚曱甴？

我好驚

On9 此post己完手

屋企有隻八哥 下次帶埋佢出街好冇